講波界/球評界黎講, 除左何sir邊個最有料?

何蛇認左第1邊個可以認第2?

突破足球理論

因為佢報埋天氣

我自己幾鍾意聽丁偉傑講波

何輝呢D2打6竟然敢串何蛇 冇大冇細 :「咪即係個人能力囉屌你老尾」

文彼得

屌你

傻西何狗

Peter Drury好高質

亨利早幾年D 中場分析幾top

林尚義啦

BTW早排係公園見到阿叔, 仲係好精神

鍾仔

潘源良

文彼特

陳乙東嚟